身在法國既巴打同黃背心交換旗舉會唔會更大迴響

著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
影張同黃背心交換旗舉既相 我地舉法國國旗 佢地舉香港獨立支旗

應該會自動上各國頭條 文宣

唔好意思借個位.

原圖既少女, 係孤星淚入面既Cosette. 孤星淚係咩故事, 大家應該都知, 唔知自己google.
留意左好多文日, 我地既文宣其實可以利用唔同地方既文化,
加以更改, 達成更大效果. 要同全世界We Connect, 要活用唔同地方既文化.
孤星淚, 係歐美社會一定知道既title, 亦容易勾起佢地既共鳴.
大家不妨諗諗之後既文宣, 要更加creative.

麻煩大家幫手forward去外國網站或者FB,
喺澳洲同法國既香港支持者受到大陸人攻擊之下,
呢張圖就係我地對外文宣既最佳利器.
當年南斯拉夫內戰, 打左幾年, 國際社會關注但唔出手,
最後係一張『薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉』既照片成為轉變關鍵.
羅密歐與茱麗葉既標題, 引起左歐美社會共鳴.

明天見

[文宣] 發夢之歌: 自由之旗・自由之民, 一首代表我地理念既歌.

支持

有無身在外地既巴打

唱do you hear the people sing

外國巴

教埋佢唱中文都得

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

齊齊Do you hear the people sing

咁都無200000個簽名？

do u hear the ppl sing

法國巴打

想像到個畫面都好型

非假膠
真係要多d 隊友

非假膠

[有IG嘅同我入黎] 捍衛自己地盤啊diu

有時間幫手diu zau 5 mo!

有無邊個朋友喺法國可以叫佢幫下手

靠大家去旅行救國

就係同唔同國家既野互舉旗幟

試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相

個畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

去旅行救國
就係同唔同國家既野互舉旗幟
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

如果係港獨旗會令人地政府尷尬 一幫香港變咗支持港獨 如果要贏國際支持 讚成舉黑色抽氣扇

同埋聚焦返五大訴求 推

去旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

類似既野啦我都係提出一個想法

Push

我覺得類似咁樣 再加埋上面巴打話一齊叫liberty
應該都真係幾震撼

係呀就係咁既樣

無晒錢專登飛去法國做呢件事喇
唯有靠大家

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

我地舉美英旗 今日班藍絲已經激到扎扎跳

互舉旗應該會爆血管

個概念幾好

推爆 概念

推推推

靠大家既朋友幫手
我窮到pk唔好講搭飛機

推到有法國巴實行

可以試下 幫推

我都幾敢肯定成功會自動上頭條

我自己見到有部分外國人係唔支持黃背心
因為我係9GAG 見到個COMMENT係有人係個香港POST到
貼左黃背心既示威者受傷圖, 然後有人講
黃背心示威者係應得既, 佢地唔似香港人咁慘 (大概係咁)

係時候contact world

如果純粹係同唔同國家既人互舉旗集郵呢？
會唔會震撼過單方面由外國人拍片講加油？

各位有錢去旅行既可以試下咁做

小弟只係想拋磚引玉

可以試下比個idea比「居法港人撐香港 En Solidarité avec Hongkong」
不過之前見有在法港人話黃背心係法國風評好似唔太好？
利申 唔熟黃背心

如果可以應該唔止法國可以同時contact其他進行緊既地方

exchg 巴絲要出動了

讚成舉黑色抽氣扇 唔好舉港獨旗

ok喎 話題性up

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲

幫手叫身邊朋友

香港獨立旗

推

我地要做返D野

有得諗
聽日見

Push pour les gilets jaunes

Push.

818 維園見

雖然我都有諗過法國人舉黑色區旗或者「香港旗」（1997年前官方使用旗），而香港人舉法國旗

但為免各國尷尬唔知幫唔幫香港好，會比中共有位入話支持港獨，等同與中國交惡，背後係一大堆經濟利益，其他國家會唔會為咗同一個唔關自己事嘅「他國內政」而犧牲自己國家經濟利益去幫香港出聲呢？我諗機會好微，所以一係舉返宜家嘅區旗就算，他朝各國想幫香港人手都可以比較名正言順，以「人道危機」嘅名義去協助香港人對抗中共

push

總之有可能有用就值得做

點解一定要歸順人地？香港唔可以好似新加坡咁自己人管理返自己人？

不過呢啲都係後話，先解決咗中共再講

屌啊 唔好講啦講獨立呀

希望有法國巴打可以幫手提議

推，推到上法國頭條

我哋另一條戰線係燒中共後欄
輸出革命
交換港獨旗對呢條戰線會好大影響
建議用其他旗例如港殤黑旗等等

講起美國一般平民嘅反應真係出乎意外，示威者舉美國國旗唱美國國歌竟然令佢地回想返自己國家嘅立國精神

冇錯，要向「國內同胞」輸出革命，例如多啲喺大陸人出沒之處（東鐵線火車，旅遊區）用 AirDrop send 多啲文宣圖

Pish牙

人哋民間團體⋯⋯

We connect

交換野好冇 人地比件黃背心我地 我地比個黃頭盔人
又好睇又有代表性

Good idea

support

Tremblez, tyrans et vous perfides
L'opprobre de tous les partis
Tremblez ! vos projets parricides
Vont enfin recevoir leurs prix !
Tout est soldat pour vous combattre
S'ils tombent, nos jeunes héros
La France en produit de nouveaux,
Contre vous tout prêts à se battre

馬賽曲

可以

法國革命始祖

講得啱

借問聲而家香港獨立支旗係邊支？
龍獅旗？

可以一試

大陸最叻就喺上綱上總 法國依家仲要奶哂鞋底咁 國際間唔可以有位入先會可能幫

冇錯

puah

pish

推啊

低端華人咪出去獻醜藾

Do it

721 811

Just do it

會唔會得罪一半法國人？

黃背心響法國民意支持度吾係真係咁高，性質又同我地吾太一至. 用黎文宣未必正面

利申：法籍港僑

都唔錯

玩下823人鏈

當年蘇聯咁死

拉攏唔到法國政府就拉攏黃背心

旅行救國
就係同唔同國家既人互舉旗幟
著黑衫帶眼罩豬嘴黃頭盔
試想下如果可以集郵集到幾十張唔同國家既人舉你支旗既相
畫面係幾咁鼓舞 而唔係剩係得把聲
0
0

有無推介去邊度買有印Stand with Hong Kong嘅黑色衫，著去旅行

緊係要搵埋烏克蘭支旗

你咁做歐盟就唔會公開支持香港運動，因為支持你就等於支持黃背心法國第一個唔支持先。

有啲道理